香港好多小店收 Alipay 支付寶 和 WeChat Pay 微信支付

香港人真係反中反共？

口裏向中共說不，身體卻很誠實

口裏向中共說不
身體卻不斷奶共

廢除功能組別 2020雙普選

賺敵人錢有咩問題？
最好再賺多啲！！！！

藍店冇撚得賺！！！！